明黑鳩你 咁點？

黑你老母西咩

成班柒頭輸波賴球證

Late tackle中腳 比黃都叫黑呀

弱智狗先撐車

弱智都唔撚做車迷啦

兩個紅牌係抵比喎
黑乜

車迷話有黑就有黑啦
你試過北京電視機未?有咩資格批評我地

對吾住囉..

証明我轟無弱智 去曬其餘19隊

幾好
黑到班球員hea踢變到個個都有火

真野唔好拎出黎講

你解放到未

邊撚到黑

2張紅牌冇問題wo
特別法比狗 2黃都係佢on9
軌唔紅得架 一紅就俾佢地話黑

邊位盧卡吉

神犬都識打字